儲蓄保問題建議一律買保險股！！

做股東收息唔好？

AA: 做股東死左冇賠償

買宏利-945
加拿大公司
值得拎嚟收息

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

保誠同恒生出哂名垃圾
其他公司d非保證真係無咁差

買brk. b

扣30%稅阿 ching